美資大行女高層涉嫌逃避強制檢疫失蹤 丈夫早前確診

新冠肺炎疫情反覆，西營盤健身室URSUS Fitness爆疫群組更蔓延至金融界。《香港01》接獲消息指，一間美資投資管理公司的女高層，被列為密切接觸者須強制檢疫隔離，但卻失蹤，當局或會通緝。消息指，她早前確診的丈夫，亦是另一間美資投行的員工。

疑入住高級酒店 當局或通緝
該名失蹤的女高層，現年40多歲，在一間美資的投資管理公司香港分公司工作約六七年。《香港01》接獲消息指，她被列為密切接觸者後失蹤，懷疑私下入住一間高級酒店，逃避強制檢疫，當局或通緝。

有無人知邊間大行咁叻叻豬

人民日報：美國間諜公然潛逃播毒

做咩要遮住個樣？

危害國家安全

影響社會安全要遮住係咪ON9?
法庭果啲未定罪就開撚哂名，仲要通常開男人名

有半張圖應該好快有成張圖

開名啦

係咪用抗疾捉哂美國人

美資大行都有機會係支那人喎

9成支那新腥港人

封晒所有美資大行 捉晒所有人

大摩定高盛

要拉去坐監, 用國安法告

social撚不意外